即使放棄yahoo新聞，都唔好放棄yahoo投票，而家就有三個投票

香港各區警民衝突漫延至民居，會否令你減少外出？統計時間：2019/08/06 - 2019/08/15（聽日）

會64.4%，不會35.6%

你是否贊成警察可以隨意進入商場執法？統計時間：2019/08/13 - 2019/08/19

不贊成53.6%，贊成46.4%

拒批不反對通知書 是維持秩序定剝奪自由？統計時間：2019/08/14 - 2019/08/19

是63.5%，否36.5%

最近不斷都有POST話要將YAHOO留言撥亂反正，我明白真係好難，因為唔止時事新聞，就連財經、專欄、副刊一講任何敏感字眼就會有五毛留言，熱門嘅甚至一篇新聞有幾百條五毛COMMENTS。

不過投票絕對要去投，一星期兩三次，答幾題就搞掂。YAHOO影響力絕對比大家想像中大（我都係用YAHOO做首頁，因為習慣），我作為文宣，絕對唔會放過任何一個可能引導輿論嘅機會。

黃藍是政見，黑白乃良知